曹星如21戰聲稱的王者對決 對手被爆是魚腩

向井寬史揚言第8回合KO曹星如

31歲向井寬史來自日本大阪，20場賽中戰績13勝3和4負（3 K.O）。他於1月記招揚言會第8回合KO曹星如取勝，近日有在日本社交網站Ameba表示自信能於香港取得金腰帶，看來向井來勢洶洶、信心十足。不過，一眾網民記者會當日已極速向該日本拳手「起底」，發現他曾於2011年挑戰泰國的Pongsaklek Wonjongkam一戰中，甫開賽47秒就撞至頭部血流滿面，最終技術和局收場。其後先後對戰Srisaket Sor Rungvisai及同胞大森將平，向井更兩度需要拋毛巾投降，令網民不禁斥「魚腩拳手」。

王者對決呀

河野成36歲，人地後生贏過世界冠軍，吹到對手係現任世界冠軍，唔goole都比你呃撚左。

收手啦

贏唔贏冇人知
博到盡我話事

Srisaket Sor Rungvisai 現任WBC super flyweight世界拳王
同大森將平打果場係bantamweight

打手，做下功課都唔會用呢段啦

大森將平啱啱先打完WBO bantamweight 世界拳王，但輸咗俾marlon tapales
Marlon tapales係曹生sparring partner
喂大佬，又話識google嘅？

我想問幾點開始打？

入場好似係5點咁早去到會唔會要坐好耐...

喂，學識google未呀5毛？